選舉贏咗，唔該大家繼續大大力監督

選舉贏咗，唔該大家繼續大大力監督

唔好唔記得之前泛民做過嘅壞事！！佢哋喺表決嘅時候投過嘅白票，唔係認自己係左膠就大晒㗎，我哋會放長雙眼睇清楚，究竟你地係唔係真係暗共！只係用我哋前線手足嘅血你都人血饅頭。

贏咗嘅議員唔該你哋第一件事，就係要救Poly嘅留守者，如果唔係佢哋，人權法唔會過，你地都唔會贏。

叫班狗即刻同我撤呀